2人同行Jetstar 買寄倉行李係咪唔可以一個買？

想去程只買一個人寄倉
用佢個apps 無得揀

係咪一定要買曬二個？

謝連打

唔可以講全部行李都係同一個人架咩?

app 唔知，不過之前用網頁版買機票係可以逐個乘客訂行李

撳管理每位乘客的行李分配

{img]
搞掂

仆街圖都貼唔到

樓豬自己撳入去睇啦

辛苦曬各位
Apps 真係無的